有冇平價cloud storage 2T以上，主要用來backup AV

Google Photo 無限

Amazon

Google會唔會洗你嘢？

upload youtube set private會洗
但係暫時google drive同photos都來未試過洗

我都有用amazon，但係冇得search file真係好麻煩

google drive係無限咩？

Google apps for work有5條友夾先有無限. 如果唔係都係得1TB
就咁去google drive最多30TB仲要貴.
要平既話一定係用 amazon drive
google apps for work要成120 /yr 仲要5條友夾
amazon drive 無限先59.99 / yr
不過聽講Amazon個速要睇你好唔好彩

裝linux

linux既acd_cli用fuse令amazon cloud drive變到幾個hdd咁，d片就咁用vlc開都得

不過睇怕用緊windows既大家望完linux呢隻字之後會無視呢個回覆，心入面諗1000個理由出黎keep住用windows。acd個official gui唔洗用大家都知係垃圾，大家最後都係會嫌呢樣野而唔去用acd架啦

26gb big hero six可以流暢睇既程度

好似好平

講容量+可靠Amazon真係冇得輸
不過速度方面我4 thread total都係3-15MB/s左右

想快就一定Google drive
upload輕鬆上90-100MB/s
download唔知佢係咪有限速就三四十咁

Google教育plan係無限容量
不過如果你唔係學生/阿Sir/admin既
就睇吓你過唔過到自己嗰關同埋個賣家信唔信得過
要有隨時total lost嘅心理準備

點mount 法

大家點分類av?